是日，，靚晚

譚仔不了

1

如果要你食牛肉豬肉你會點

很清

Peter勁好食..

I love rice noodles

睇咩情況啦 唔鍾意食 又唔係唔可以食

今次peter唔好食

is!!!!excel!!!!